\chapter{Opis zawartości płyty CD}
\label{chapter:dodatek_C}

{
Płyta CD zawiera:
\begin{itemize}
	\item praca inżynierska w postaci pliku pdf,
	\item kod programu dla Arduino,
	\item kod programu aplikacji HTML.
\end{itemize}
}